有好多藍絲都係屈服係極權既懦夫

個論點永遠都係

「犯法就唔好」
「要聽政府話」

好想知如果有一日我地黃絲成功左 做左佢地政府

佢地會係聽我地話 定係變左反政府份子

畜生好少反抗

以為屈服就有着數，又唔肯返大灣區永久定居

九成會屈服
所以最後嗰一成深藍究極體係唔駛理

100%唔會反抗
佢哋根本就冇獨立思考能力

好想快啲有呢日黎臨

我地贏左我話佢地咪freeride成果囉
點都贏

世界真係好唔公平
好多義士為佢地犧牲但係佢地就free ride

贏左既話一定要清算呢班仆街

冇得咁計
咁計烏克蘭都9成人freeride啦
要令到佢地犧牲有價值
贏左之後一定要立碑紀念
甚至要定一日假期做紀念日

不過烏克蘭而家個狀況都唔好

中國歷史的文化教的就是君君臣臣嘛
香港好耐無讀呢D套儒家咪咁
佢地可能好快要幼稚園背四書五經

其實中國文化以前我覺得係好好 但係文革之後大陸人連文化都無埋

男嘅係懦夫，低能，女一般都係大陸婆

大家呢場運動要撐落去！ 咁先有機會見到呢班人跪係我地面前既一幕

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

佢哋崇尚威權，鍾意匿埋係極權武力後邊奶屎眼，希望對方征服世界，耀武揚威。

就好似一個陽痿嘅男人鍾意望人地搞嘢當係自己搞咁。

任何國家 社會都有藍絲
不過香港最仆街係中共用黨國機器帶頭重重有賞最仆街嘅藍絲（何君妖之流）

懲罰黃絲

其實文革前已淪陷
三反5⃣️反 大錬鋼 反右 已扭曲人性打殘文化

藍屍金句: 唔搞搞震警察點會拉你